喵乸發情 有無方法可以減輕佢現時痛苦

今年1歲 5月23號正式發情
隔左無1個月 早兩日（20號）又發情
見佢好辛苦咁 有無方法可以減輕佢依家痛苦先？
唔要幫佢打飛機個d 有試過同佢玩放電 不過隔無耐碌地

問有d診所話要停止發情後隔3－4星期先建議做絕育 但就咁睇隻喵唔洗隔1個月已經發一次情
洗唔洗跟足？
點都好 已經約左7月13號有診所做絕育

你碌鳩

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

有冇貓貓相睇下

真係cat girl

我自己大多數就由佢
摸多啲patpat同尾中間個位
同俾草佢隊

捉貓落街俾貓公屌
係絕育前製造多幾條小生命

[member[/member] 唔好J

一拍親佢屎忽又預備姿勢俾我入咁

貓乸發情 貓乸得個閪 點係個閪變碌鳩比你幫佢打飛機

樓主隻貓好唔好人 黐唔黐人

btw
幫隻貓打飛機真係好撚變態

唔發情時候唔多痴我 一發就異性相吸自動波咁

我見上網話用棉簽邊法 味即係同佢自慰 不了